美股認真討論區 DXVI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

鏞

o的波幅真係好痴線

點解無乜人提MTCH, 琴晚都坐火箭

Intel 12代總算出16核
希望首次的10nm++工藝可以追到AMD車尾燈

WDC伏已中...

我這樣討厭 fsly暴跌

應共Net好好地相處

我買左MRVL
未中伏住
仲橫平緊...

其實係衰d咩
中左伏都想知自己點死
睇黎睇去都唔明

#TIMEWILLTELL

未有料就死返入去啦咁趕住賣料咩

今溶

每個人嘅反應都唔同，有D身手快轉身快，有D就冇咁快。唔同人適合唔同嘅手法。叫一個本身轉身同轉數唔快嘅人學短炒其實係害左佢。一種手法只要配合到個人性格而又搵到錢，就係好手法。

剩下就係點樣不停改良自己套手法

Intel 2.0...

INTEL 7nm失敗左
散戶同機構認為INTEL未來幾年會輸足比AMD
其實三星5nm都炒左車
TSM工藝現階段屌打緊全世界
唔搵TSM代工基本上無法效能大幅度提升

今晚到net
邊間教會btw

連中兩隻一日跌15%......

個post推得咁快既

有冇人有入OSUR

我同石巴都係WDC中左
INTC我真係冇撈到
因為今次件事已經係佢基本面受損
同埋我一路都覺得A>I 等緊佢地交叉果日

Nvidia 除外 （斷水流大師兄）

我又衰左啦...
因為PDT鎖死左....

今晚AYX TTD NET

To 暴巴：
長和其實我相信佢準備bottom, 45穿唔到掛 我sp strike 45 做半年-1年

我尋日睇左長建電能個 result,幾乎係死one off野 non cash item同fx(eur gbp &aud)
你望落低跌 50% 但實際只係跌10% 左右
頂佢個肺又玩財技

下半年仲有fx tailwind 同埋deferral payment(上半年payment defer 到下半年先比，佢book左落cost到，所以大倒退）

那會像我們 將買銀當儲錢
沒法玩Work一輩子

我都係
等到4點出ER我差d瞓唔著
尋日白做一場

同船

今溶群俠傳

有其中2 隻

Intel製程炒車 就算轉代工搵tsmc 唔計要同人爭產能/排隊時間 佢intel都要再改design/tapeout 重新準備所有野 呢度又要花一段時間

依家預期緊最後市場上原本一大批intel鐵票（IT保守派）最後會轉用amd，amd搶到市佔龍頭

fsly

有無人賭uber

因為long option可以刀仔鋸大樹
Short 似收息多

最掛念的Dis 升勢已停止
唔小心高J另一次

sono

諗緊sp 電能 40蚊 好似都唔差

我又伏左啦

啲人話幾時見過server room有AMD
Intel爛船都有三分釘

而家越嚟越多data lake
我覺得砌多十幾廿部係AMD既有幾出奇
你唔變時代變就會淘汰你

有無ching睇緊波音同AAL

Ba155 call起

估唔到近排佢帶我搵食

伏邊隻？

短炒可以

WDC

DAL一早已放
秋天時再諗

我已經減到得番d sliver同gold 硬係覺得而家
d資金流動得太快 一踩錯版塊就有排坐
都係保守番小小先

我，19.61入。。。

一野無左一個月利潤

Cut咁多？

我有減磅 無斬晒

TSM HOW SEE?

市值得1000億

明明係乖乖仔
跌果陣就跌足，升果陣又唔見佢升咁多

長揸冇得輸

我已經搵到竅門點樣捉到呢d暴跌股票

63.5 有貨 想溝

今晚同fsly 一樣

咁你好波，我都係死坐返TTWO TSM 老母 EBAY算了

long option 係俾期權金，風險有限回報無限。
Short option 係收期權金，回報有限風險無限。

Roku

「三草二木」是喻根機大小深淺不同的眾生；「一雨普潤」則是喻佛的教法唯一佛乘，而普收三乘。佛法只有一種，因觀眾生有三種不同的根機，而方便說有三乘。

這個比喻是說：天上下雨的時候，不會遇到大樹就下多一點，遇到小草就少下一點。雨是平等地普施遍降，但是地面上的草木有大大小小不同，所得到的雨量就有大者多得、小者少得的差別。這是喻佛平等說法，但是眾生得到的法益則各有程度深淺的不同。《維摩經》云：「佛以一音演說法，眾生隨類各得解」，佛以一種語音說法，說的是同樣的法，可是凡夫聽到的是人天的五乘共法，小乘人聽到的是三乘共法，大乘人聽到的是大乘不共法。各各隨著不同的程度，而得到不同的利益。

之前好彩踩到ups call有賺都夠了
而家er同賭錢都無咩分別
等佢過咗先再入番d貨
始終覺得大市好似有d似fing頭小吉

AAPL 酒仙

Tsm?

1038 去到30入應該穩陣

我又中滅世棍...

本身應該入張Long Put對沖...

點解會玩依隻

Cfu 係咪解本多終勝 富者愈富

一個大牛市 愈有錢愈搵得多

有冇人睇過WIX覺得點

但1038 無option

我都MISS左石仔POST
都幾好奇點解要選WDC來賭

1038冇開期權

我見到佢IV高諗住收多d期權金點知中伏

呢d真係坐到佛誕

有錢接貨可以坐到佛誕

唔洗坐了
佢就要比人行權
我就變左廢紙

主要係指各人有各人適合嘅搵錢方法，搵到錢就係好方法。

應該唔會爆倉既...

錯誤中學習

訓醒起身，納dee真係差啲幻一

契媽儲夠氣又破頂 85蚊啦 今年上100不是夢

今日要食大餐開心吓！！！

因為PDT鎖左平唔到倉呀

變左今晚先做到野?
咁好難炒野架WO

我已經要求reset啦,希望WD今晚升番上去蝕少d啦

Gild搞咩 乜唔係trump落哂下半年瑞德西衛咩

點解？

其實媽展完夠買嘅SP係唔係都算cover到？

無得玩sp loop loop大法

之前都提過你NAKED SP 贏糖輸廠
下次小心D啦
希望升返上去俾靚位你走啦

YOUTUBE成日見到佢堆廣告
覺得好煩膠

上次INtel又係咁

Naked short真。爆廠系列

今日又插啦 work日日都有insider trade alert

酒呀

qqq future又滅世巨棍

龍軍有我頂住
你走先

價內sc 10900 驚閪

今熔酒仙

Why not wordpress?

今晚都唔知仲可唔可以搵返尋日果d
WDC咁撚樣滅世棍迫害

Fsly sq mrna

隻NET應該同FSLY一樣命運

fsly 衰咩?

你地覺得今年大市會唔會大插多一次

琴晚16.1入咗西方 仲有冇得救

如果夠錢接貨係咪都會爆倉？

侵仔輸左會

我知就一早發左達

有net 睇下今晚有無逃生門

又話咩抖陰係大戶 轉左去巨硬會無左收入 又呢又路
但都係賺錢

聽朝可能３０ 蚊

港股開權睇成交量
唔一定市值夠大就開
不過就算開 除左十幾隻熱門股
冷門小小可以二三個價位外就闊過西隧

另外如果想做遠期/極價外
無莊既股直頭完全搵唔到對手
就算有都變對賭 流動性接近0

但入價唔代表無事
舊登見過有人遠價call 2382
一出績大升20% 變極價內
之後個莊死唔出價
變相逼佢行權
但一手十幾萬 佢無錢買貨 開post求救

結論 388食屎

我知就裸泳緊啦

其實抖音俾msft買咗我覺得都未必會棄fastly
Github好似仲用緊fastly

呢兩日陰跌

8號仔

今年唔會
但十年熊市已經黎緊

[img]
[/img]

琴日忍痛走了
食屎吧work
枉我幫佢打咗幾日飛機 升得兩蚊又無力

sq係咪會向下補裂口 咁多人吹奏

坐穩就贏 坐唔穩買乜都輸

而家買幾好喎

唔落 我點買入

一張一張咁行權都得既
一手都買唔起就。。。返去玩牛熊囉

算喇 d call平手走到當無玩過

𥙷啦, 日日早開低收唔係路

幾時加多項 time will tell you日日贏連指同arkk幾多%

坐穩唔係問題呀 只係擔心有啲利空唔知 on居居開咗倉
油價43-42都冇力升

都唔知time will tell個倉係點 點整指數

佢有貼倉

暴巴港股用一通

如果net跟fsly跌番相同百分比的話'
咁咪可以一齊相處

買得碎過qqq

SE

套息同孖展買5仔收息一樣咁低風險

變左自製etf

唔會
唯一要注意就係一張short put係按價買100股
手痕按幾十張就會痛到痴線
因為你盤前盤後走唔到

屌，119 走左

連登開始吹奏 要走了

點睇日日亞洲時間美期都扮撚晒蟹

Po都開咗
回不去了

今晩走一半先
各位加油

股票係買將來
intl財報都係有錢搵架
但晶片研發落後成個世代

要打飛機比d 強國人民睇美股無撚用

金鏞酒仙

Ocft 要留意，佢rev 30億人仔 蝕緊錢
依然垃圾香港政府有個project 1年30億 total 10年 370億
佢同電盈爭緊

呢間做咩的？支概？

支概，平安一帳通

佢買一張咋
但2382一手權係1000股
係一張既貨值已經十幾萬

Apple幾號拆股

十幾萬其實有四五萬本金已經孖到啦，即出即入冇乜事既

最後佢點？

IB唔係揀好策略入埋strike price就做埋全套架咩

大家點睇net
聽日收市出er

31

係囉比埋價你計max profit/loss

鏞斷

入咗2張CALL 尋日見大單資金走哂都綠燈 所以博下

金融

港女係迫你玩牛熊同埋論
期權呢啲相對公平嘅遊戲
莊家梗係唔想你啲散戶做莊

結果香港個市場流通量越玩越差

極價內咪借錢囉十幾萬都借唔到咩

想請教下 點樣係option chain short option架?
點解我好多時禁啲格仔都係藍色buy既
但有時會變咗紅色sell

唔係用IB幫你唔到

依家跌
即係今晚又升啦？

融啦融

fasly

除咗屎忽痕去做恒指期權已經再冇掂過港女

跟本賭大細，不了

好似一毫一毫試
試到個莊比佢走為止
入曬價 爆曬vol但要焗蝕比個莊

港女我都試過

btw 買張 net 50蚊 末日call 玩下反而搏得過

博唔過 會縮vol

淒涼
贏左都要比人夾春袋

你click個bid price會當你buy
click個ask price會當sell

有冇手足今晚再賭earning

係wo
thx巴打

Smoke weed everyday

NET!

仲以為你fsly會等埋ER

好彩冇，見到大單係咁流走

好巴有冇睇本地saas 9923 2013呢啲

RTX

應該冇，佢好似一定用mkt price計

Trump: HK wont be good anymore

Warm Reminder

好友最後狂歡夜已過
今晚熔到盡

仲有冇

淡友又贏

TTD就嚟500 唔驚唔覺

係睇大成交？

咁唔係即係得返老散咩
點解係好事

又一堆saas...
有無人見過鬼怕黑

p兄做返處男掃nvax未

尋日sq都係其實，一開市見到極多大單走緊，但個價仲升到158冇走，點知真係拉高出貨，而家151 貨坐緊

買50蚊call?

大單係班莊 佢離場即刻跟通常冇死

比tiktok累撚死

Sq 驚hi
不過隻野好chork就真既

聽朝得返400

唯一擔心 Btc跌既話 佢都收皮

咁似我
我大時代個年中移動都試過
不過出唔到貨係因為公司compliance

sq 我唔擔心既 長渣反正

有冇勇士再投名gsx pdd

Amzn er前都係大單走 錯過左

唔係好明
因為佢地走晒，個價已經跌左，再跌空間唔大？

第2波疫情有咩理由沽電商同online教學

50蚊唔敢
買左d 45蚊

WDC準備接貨了

解唔到？

幾時有機構帶頭沽佢地

話時話，intc er前重倉call個條友看破紅塵未

反正大單走晒就會插水
當然你可以反操作入貨

點解net 盤後drop so much

而家走蝕600美...

支國又有過咩

Me?

輕鬆

不過intc輸得算少

我係另一隻妖股輸多5倍錢

依家已看破紅塵

接貨咪接囉，又唔係無錢

45 蚊好似穩陣d

I know that feel bruh

最慘係LittleDarlingLV...

哦 原來你話大單走跟住走 以為你話入 自膠

年輕人有無跟ken sir margin掃005
looploop大法收息

型

好耐冇用

兩日都唔跌得幾多啦

told u 27蚊唔掃981 ,國家會放棄你

琴晚tsla冇特別，sq由開盤一路落
但點解arkk一路升既

現價都係輸300美左右咋嘛...

悔改了

但AH 冇啦啦 -2%
早知今日先入d call

nvta Deep V

都係個句time told you
arkk is monster

因為契媽一直出緊貨

老母max晒閃避

出親er 都係trap cls

契媽狂沽SQ 驚西

想搵返個網
有一格格紅綠咁show唔同分類嘅股票嘅升跌

年輕人有無反思ytd贏唔到arkk點解唔買arkk

契媽

出貨 街外人可唔可以睇到佢NAV變化?

拋定西瓜等l子 幻2返黎唱k

開名咁大仇口

長渣

因為有arkw

本身諗住ER升浸就放
而家又繼續等下先
112蚊貨驚西

不要問 只要信
我愛契媽

Intc有啲驚佢跌到兩年前MU咁PE 1

你買arkk有齊tsla sq nvta roku, 點解唔買

得於qqq賭apple amazon msft

海水退潮時
見到老母在裸泳都抵死了

Thx

佢好慘架入左800股...
一晚無左8000美...

Sliver
I love you

一日未到期都未輸

唔知今鋪破唔破頂呢

今晚就...

但今朝放order想喺2040開多張金futures開唔到

當你想走的時候就無機會了
short option無正股咁好扭

I say sliver you say win
Sliver

finviz

Win

Let’s start the party

師父

坐定走

有冇巴打有用marketwatch app (IOS)
琴日down左食電到仆晒街，係咁run background activity，大家有冇哩個問題

咁笨柒嘅
唔該哂

晚晩數錢

趁出面無咩sliver post 睇黎...
玩多陣先重返大市懷抱

Fsly會唔會直插幾十蚊

坐左咁耐dis 終於翻家鄉

贊成 上次唔小心short咗MRNA
強行離場痛撚到

唔準你咁講

利申 準備華麗轉身

金又扯

大家沽空定arkk未

正股就係即時戰略遊戲
option就會變左回合式

俾信念
佢會升番㗎嘛
利申：已走

契媽同契媽決鬥，到底邊個贏呢？

細路仔先會揀，我全都要

想見到契媽裸泳…………………………咁重口

飛機今晚會唔會墜機

尋日終於走到

童年回憶返晒黎

time will tell you!

盤前5%大把位

大客仔係支那tiktok
而家tiktok一係收皮, 一係賣畀m$
兩樣都係唔駛再用fastly

通常盤前升都無好野

tdoc lvgo

SLV

走左一半

AGQ

到呢個區間要突破應該要時間喎

靜靜地贏

有無sono 苦主

你自己又咁大聲

金係咁升，係咪又唔好玩aapl轉哂去金好

但突破到就...
唔緊要我有的是時間

我相信好多人試過一次咁嘅經歷之後
都會放棄港女option

我都試過3333

點解

個ceo係bitcoin big fans 成日炒

9923 3690都爆升

thx

賣sq股份炒btc
SQ ceo應當悔改

典解NET盤後大跌

早兩日我貼左內部交易資料
好似無咩巴打意識到問題

Er應該凶多吉少同fsly一樣

可參考FSLY

連郡巨輪。強如煙條，一樣頂唔住末世洪水

ARKK快啲落返78俾我入

咁你不如考慮下唔好入呢個版塊
我係個邊有老有嫩 唔想一齊坐

跌左你又驚架啦，高j啦

垃圾樹仔

其實我想等佢回落買LC燈9佢

點解升到咁高先嚟入

你實博業績喇

個介面好似 Windows 3.1 定 Windows 95 咁

fsly可以繼續有排坐

入貨好時機

點解唔依家ath買long put

因為啱價個時啲錢未settled,咩都買唔到，估佢升到450架

果隻係arkf喎

FSLY金熔 有排坐

忍唔住了 尋晚又加倉Tesla
fall in love 左 with a stock
已經佔倉八成半

你又啱

準備熔

1470 - 1500 free money

佢個CASH APP SUPPORT BTC

ok all in Long put $30!

想同Elon make love

同船人

望係咁望
Tesla個倉根本夠買部model x

衰咩
好彩尋日走一半賭業績

Sliver army!!!

有冇得貼多次冇追到

Tsla 唔錯
Consolidate 差唔多
準備爆上

好大沽壓 大戶接平貨

係呀

今晚再睇 To the moon or hell
This is a question

手持16粒btc 再買riot

食屎！尋日講到30，今日又hell!
有野宣布咩今晚

肥仔

無 但做人最怕太有信心
點都要兩面諗哂既
安全呠呠 第一命長久

嘩屌

我敢
記唔記得zoom

呢份仲好睇 人踩人咁走

想知道更多

咪燈

Eric 放貨@ 130

zm係挾到淡友傻
契媽當初50倍pe都走曬

追巴都幾痴線

開mrna仲精彩

今晚末日put有咩推介

Net小小地買一張

同埋NET 尋日成交唔高
好多人一齊賭

唔知網購股條水仲可以升幾耐呢

做每個trade之前要諗定哂最好同最差
到時真係黑天鵝心中都有個底
我唔容許自己跌到仆街 先諗點算

今晚入少少arkf先
儲齊契媽套餐係咪可以召喚契媽？

Intc跌左48點算

cfo賣走晒持股

有錢溝貨
無錢坐貨
利申無貨

巴打你唔驚咩咁放料上嚟

其實準唔準 大單紅=走 大單綠=入
咁咪好易玩

個網公開
睇完自己判斷勝率啦

me2 半倉152

Net buy 0

港市俾狗玩

做莊玩撚晒

Tesla 幾錢入貨好？ 恆馳 能否動搖Tesla 地位？

係咪跟左支牛d人入
坐返一兩月上返啦

恆馳得
中芯都可以動搖台電啦

美股無black out 可以ER早幾日走貨
爽到

好狗

我用匯豐 沽曬 要等幾耐先會過番d錢比我

買左call，今晚即走

2個（美國）工作天，今日賣星期一晚有

咁港股呢

唉咁唔賭call 了

或者可以賣兩張call hedge

想問下 NET係咪等開盤
如果跌=一開盤就走唔切?

aapl 咪一樣係咁

又棍落...

好似都要兩日 太耐無用

我92蚊貨 輸返晒出去

Thanks

明明所有消息都好
唔知跌乜
利申 高J

arkk call冇咩成交喎
個價好闊

查elon 淨買唔賣咁濟

升夠未

驚西 等下個浪
搏輸左都無計
利申:上次100無放 今次115又無放

買個D好多都係有option比佢地低價買啫 其實高價都好多賣左出去

咁我可以話係冇輸既 只係冇賺
但又輸左機會成本 時間 結果都係輸左

睇日期啦

未
企穩再向上

無諗過呢排原來係d 醫療器材跑出
Sector 上望落都係 Healthcare 仲係佔優
Technology, Discretionary, Industrial 都爭崩頭
同埋都幾多破頂之餘又靚圖

個市唔識跌

加沽

time will tell u

舉個例啫 如果我無睇錯 aapl 4月個陣 earning call前咪又係有VP, CFO 大手放貨
結果個次earning call 一樣超過預期
我就覺得你個人鐘意隻野咪hold 唔鐘意咪唔搏

希望今晚個失業金數據好

無獎競猜
今晚道指定納dee carry呢

佢贏都可能會，如果dems反枱否定結果

道囡要強大起來了

失業金出啦喎，睇淡

之前買oxy應該送左呢個

要點玩架

好反而升得小wo
股民人數緊係越多越好
尋日非農差預期咁多咪一樣升

屌成手amd梗係好啦

賺小左廿蚊其實即係已經輸左

博上12000?

一陣4點FSLY會唔會得返80

加巴早晨

7年call黎

唔好驚 比啲信心
可能70呢

可以試吓金etf，不過同QQQ比，都係QQQ好啲

NET升到上50 大家話好唔好

長期持有
6500 30粒 到依家

買2股qqq不如買100股sqqq

屌 升能到

印象中
ZOOM個陣都好似係

就咁普通買賣？
本身諗住玩正股，唔識期權
即放好定點

我收到wind sqqq 18號個日準備上廿蚊

唔荒好 最少我都仲拎緊

當贈品，7年call有撚排

50考慮入

姐係要7年後先可以買賣？

打咩工，全職炒算啦，一個月搵3，4萬全職炒我

SPCE走鬼呀 人踩人啦

全職炒股囉

唔係，隨賣，想知自已google期權個意思 依張22蚊Call黎

鳩坐巴

你返工為對沖，定做槓桿

幫咩人打工 幫自己打工算啦 全職炒

跌得少少就淆底點玩妖股呀

成日夢見d數字上上落落

嚟緊賣2050萬股呀屌

道期升

返黎把撚

如果你自己都FEEL 到有問題
咁好應該停下唔好睇市住啦

炒炒下都唔想搵，唔貪心既一日汁兩千，一個月都4皮

真係把撚
一晚上落都一個月糧

可能我M底

好似都唔係第一次 驚閪

唔係9點半先開市咩
唔玩盤前lor

其實係 我轉左坐大笨象之後

Mon個市mon少左

但我掛住同大家吹水

咁翻嚟把撚咩
屌柒腦細即補錢走啦

又10%up
成900股呀

9巴

15蚊坐到上27又跌番落嚟

你個倉咁大仲要返工

係愛呀

巴打專心炒股留返個工作機會比人

原來係真愛

15坐到27 一d都無放到? 真係返到15再入

15唔買，25先買，20止蝕 23買返

妖股係玩供合拆嫁啦
受唔起唔好allin 呀嘛

宜家呢個價入唔入得過

老夫d 30$蟹貨回到14$加碼升上去就散完蟹貨了

痴撚線期貨

有無諗過，落返8蚊

食六蚊好走

邊有咁易

一個月三四萬夠係台灣退休做大爺

NTDOY

咁又冇allin 賺少咗姐

係呀。其實全職炒 我見d人起碼6位數
贏3 4萬算少架喇。不過我都覺得難
我1 2皮就夠 加埋人工 已經好好

台灣傻散又高位接貨

落返8$ 開leap 郁少少都彈

其實好難 成日講美股日日升
只不過係好多股爆上
亦有好多股爆落
買錯就含撚

要本大+index etf+ 對沖 先穩陣
Imo

Allin個股都會柒啦
所以返工對沖風險好合理

龍龍

溶溶

做野唔集中，訓唔到

又燈

你已經係假膠

通常炒指數架喇

80 入fsly 博下

沈大c

叫人溝槓桿ETF

成日望住美期

本大，一半長渣，一半用黎day trade 炒下格仔，一個月兩3萬真係唔難

我準備好受死flsy嚟啦

你本大啊嘛

琴日又掛住食股神花生夜左訓
成朝打喊路

一到4點又係咁睇

口罩囡囡

全倉交比契媽團隊管
晚晚笑住訓

日日都好眼訓

panic sell未

求今日既賭場

Sp 信念坐貨

準備接受option洗禮未騷年

捉佢鞭下，開心啲

Avct

fsly走牙

坦克車內部好好訓

走啊

進撃巴 好進撃

饍稿嚟啫 應該唔會燈⋯⋯⋯卦

果兩個力架幾靚仔

嘩

Wtf

好撚癲..
明明收市仲正常

有無巴打試過入錢去FT無入到名同acc no.係remarks??
我sd左email去FT
但我見FT個網話會退番筆錢去我acc
係咪一定會退左先跟住我再匯多次？
有無手續費？

係 以後唔玩妖股了 輸到就賣底褲

睇左一陣，大師就唔講啦，個4眼哥哥講野冇咩說服力，新一代D財演好似每況越下

支牛玩盤前係咪照舊2usd 一單transaction?

2.3x

Thx ching

SPCE繼續落

SQ好似都冇力啦....

盤前好靜

棍落

一開始就抽到咁高,咩料

-14%

跌得好勁

有CHARGE，25美好似定45

是但啦兩股

賭大細的結果

點解TVIX無左
利申：無貨

退都要咩?唔係出入金先收?

ino

家豪
我噚晚陪你入咗AMD $84
一齊鳩坐師

reject有charge好正常啦，分分鐘唔係佢要收添

邊啲傻閪41.49俾人食曬貨

冇左好耐LA喎，訓左幾耐?

退左市 訓左好耐?

roku都係

Sp左80唔知接唔接到貨

無買 無睇好耐

競猜fsly會跌到幾多

大笨象係咩

轉向呀，走呀，清倉呀

SLV 25蚊call入曬價
肥過肥仔水

87

80

跌到去80嘅話試下入少少

如果你用過果個銀行入過數 漏左打可能無事
利申：試過

盤前未有動靜 佢係回先好

鐘聲響起ching chong 的訊號

$80見

I’m broku

TDOC

點解咁撚肥
點解咁撚肥
我買股求撚奇

20%

Time will tell

未gel得啊
30先好gel

AAL 仲有無力?

我都有少少25call 都個星期到期

納期棍落

40蚊係最低要求

tell you ma, 再跌我加倉
諗住最多輸10%，今朝一起身差唔多20%

我仲Call咗年尾40蚊
買嗰陣0.43一張
無300%都唔撚走

等80蚊接貨

I say sliver 50
You say 納指幻二
這是L巴的錦囊
這是L巴的預言
紀錄美股曾經熔斷過
至少 你跟我

走呀 走呀

依位施主，邊間佛堂

好撚妹 唔買著 幾次上到11000都冇好結果

年尾40會唔會aggressive咗少少
要升多at least 50%喎

我欣賞你既思路

Avxl gogogo

數錢區話有前景，坐喎

Fsly = Fastly

最尾個句啱音

估唔到買咗一星期就可以畢業

無錢加倉 滿倉食花生

完咗今個星期啲call 我都想roll去年尾 諗緊38定40好

點解你地咁撚勁
乜都搵到

1月40call 一百張

2成倉, hold cash 等棍插

reddit有fda event list

過d number 比佢

你位置好我好多

不如買金
BTC又跟升到11700 就嚟幻二

咩係fda?

準備坐到2046

Food and Drug Administration

呢排試緊玩長渣，但又要忍住唔放得，而家睇住個價又回返好撚dum心

估跌倒90得唔得

回調日？
Tsla 1500都未上得返

係就好
Account變六位數字

food and drug administration. 冇記錯一pass 咗fda approval就代表個phase 成功咗定點

美金？

呢隻野日日升

151 貨慢慢坐

放左就狂升

Btw time will tell係跟之前個巴打學
講完出黎好似好型棍子咁就抄黎用下

1450-1500無限loop

但唔gel頭住
一gel親都收皮
仲記得由26蚊插到24嗰日
心理陰影

slv升到呢

lvgo似仲有一棍

time will tell

所以死都唔撚放，而家留少少錢day trade 賺餐飯錢

其實係好進取 但我唔係得40蚊遠價call
我係上星期睇咗格蛇篇嘢
買咗10張8月@25，10張9月@30
仲有3張年尾40蚊

平平地入call算啦 如果真係想試

棍上定棍落先🙈

fatfat

陣間應該又有人彈出嚟話
「你叫XXX情何而堪」

狂沽飛機未

咩事個個都time will tell

我學左句新英文
time will tell

#像極愛情

平走左個幾禮拜 最近6枝陰
你仲日日燈

到佢tell咗個陣我都走咗佬
你話係咪呀哈姆太朗
而家帶哂頭盔話佢直上1000都得

Time will tell why time will tell

彈幾個靚冧把俾佢，一齊發達

咩意思?

我係咪要追po先會知咩事
有冇tldr

TIME WILL TELL!

4%法則

我都係係覺得MM 句
「xxx monster」同「xxx, I have the position」型D

不過佢通常出親隻xxx 已經準備水尾

Gsx仲升緊喎

屌 time will tell

唔撚炒美股,淨係睇你地炒算

無晒position啦

我諗有100萬cash 可以諗下全職炒

Fsly monster

我企左喺你出面

今日kodk monster

time will tell = TWT = TWTR

個post 好嘈

無追PO跟唔到了

你咁樣係唔會引到我炒

屌做乜鳩

Time will well

想知發生咩事

我既strategies 係全場最好既
Ytd唔夠Ark黎？time will tell
你班傻散haters笑鳩我冇撚用架time will tell

個人覺得TWT 過幾年會變左同OMDB咁上下高度既meme

真定假? 咪撚水鳩我

前提係 你操作要長期keep住夠穩
Or 收息都夠過世下
如果唔係真係唔好發咁多夢了

time will meow

Kodak can tell

time will fail

又想賭

打工限制左炒股技術

點解無啦啦個個都吹依隻,要升咩?

點解唔買nvax

TME will fall

You can try try

TIME WILL DLLM

if I lose jor, u give me back money?

咁咪做d time flame 夠長既操作 唔好做短炒
長有長做 短有短做㗎姐

TSN will meow

Then dont try itmy bad

bfra monster hunter

係咪個小西巴
之前見到好多理論skip左冇睇
一開始唔係好多巴打想請教佢咩

想放撚左work佢

其實無

屌你成50分鐘一條TRADE都無就知幾撚廢
又想水鳩我

巴郡

連郡呀

連郡係時候跟我學吓嘢

28收

嚴守止蝕

叫你d經紀黎左香港學左炒牛熊先

大戶入左堆8月14 30蚊call
下星期可能有轉機

又上返黎啦

9:30就穿啦

隔嚟恒指派錢個post條友派定都得

ostk 冇人買？定已經發左達

咩事?

抽獎個post

其實咁炒法個人好攰
仲要炒美股
正常返工時間真係同返兩份full 冇分別
依家WFH加有時被逼清假叫做可以屋企休息吓
我聽人講其實你炒股狀態同一個職業運動員冇分別
股市金融怪傑一書有訪問過有間firm 專登請個運動心理治療師
輔導入面D trader 令佢哋可以長期保持水準

睇機會先炒,我要做掌握機會之鬼

BTW 中左2800股IPO,又可以叫雞了

WEEEEEEEEEEEEEEEEE

P巴一年幾人斬

佢哋唔掂
只係生存到三個交易日
我應該多一兩日

年輕人有無反思，你搞咁多柒野都贏唔到qqq同arkk

幾日去一次,200人左右

我驚你比d滅世棍打到中風

所以....有時我都好buy呢句嘢

雞齡幾長? 夠千人斬未

CCL...

入work未 30樓下入
下星期一齊數錢

就黎入得貨

無,係今年開始炒美股先咁

又回到最初的起點 9蚊

根本做專業trader 就要高度集中同唔受感情影響
我呢d 一日得一兩個trade or 無既人都覺得攰
一係就做it9 自己寫code玩algo炒期貨可能仲實際
老實講短炒（day trade)得黎長期keep到win rate 得黎又高回報
我暫時真係未見識過

無底

開心叫 唔開心又叫
SUPER!

出ER?
師兄唔好搵我燈

12蚊入佢老母

我地西子，unique trading strategy
拳打MM腳踢cathie

time will tell!

咪撚入

出疫苗大反彈

Tsla 今鋪會回到幾多

叫左你地大手掃germ

Is time to thrill

佢個d野太勁
我入黎鳩叫下 見到佢咁多字都無細心睇佢有咩其實
不過唔緊要喇 佢有信心咪得
又唔係用我d錢玩

會唔會等唔切 執柒咗

hater cant affect my trading imcome

美國佬實會救
但股價就唔敢保證

入o字頭嗰兩隻幫我燈燈佢 日日升升咗幾個月

大反彈再沽
上次mrna爆升嗰期已經沽咗轉

都唔知係度磨乜鬼...
一係升一係跌啦屌

今日買邊隻好

刷錢 琴日1500冇走

佢每日唔係升就跌，你仲想佢點

Mrna穩唔到位入

磨先好

有試過1500橫平挾爆曬

清倉保平安啦
唔跌都輸晒時間成本

升無位入 跌又無位人

Big fan

有冇osur苦主

點解無人講支那DOYU HUYA 升到痴左

今日清清倉 清清倉

早兩日講左

西子衰咩
佢講得幾好喎

望返之前, 橫排1-2星期就爆上

無喇無喇 又祝福

有冇人買左tsla 2022 3000C

點解你唔追PO

CCL
呢到有冇人買好多

又迫害

等佢縮多陣iv就..

老閪都留aapl
TIME WILL TELL

回帶西，delay咗幾日

想學野
點睇得出 Tesla 會係爆上 唔係爆落？

清倉all the way

CHING CHONG CHING

Kodk
盤前1個對盤都無

幫銀銀打埋呢次飛機就開市再睇
Sliver

P巴準備大手出擊

買左咪覺得係爆上

Ccl咩事

OVERSTOCK 全年跑嬴大市 仲話自己係股神

邊位巴打支牛叫time will tell撚鳩人

AS EXPECTED

有冇咁多支牛玩家丫

想佢落返1400比我入貨, 唔知仲有無可能呢而家好似係1450-1500 唔想去返1400頭

好難

攞嚿錢做定期算啦咁

應該係輸咗唔計同埋time will tell

Ccl再咁落去真係破產都似

屌那星！萬能key

P巴今日回歸未

唔撚柒鳩跌

time will tell , buy and hold good equity

屌哂你地 準備三年後比人狂鞭屍

回左黎 人地一年200人斬

自己行緊龍四

新手想問下巴打 如果我本身入咗張long call 而家我放翻出去 咁樣算唔算係short call?

平倉咋 唔識玩option 等於自殺

Fvrr唔回

交下學費人生更充實

強烈建議你唔好擺多過10%倉係option到

Apple 企得咁穩相反m$

P巴來回地獄又折返人間

睇黎aapl 440好硬

硬先唔好

月底150

連登仔起碼一半用支牛

P巴

105貨 fsly 都要蝕

好彩見仲有少少賺 走咗m$

承你貴言

117 又唔走

TIME 真係會TELL

個個炒net fsly
其實ZS都幾好

靜d啦

一個禮拜short幾張call收息不知幾爽
到左價？接貨驚閪

個倉得 aapl 424, amd 76, sq 151, 諗唔到有咩好買仲

Your name

唔該巴打 啱啱接觸 會搞熟晒先玩 即係一開始就沽先係short call?

年尾200

等earning 錯了

冇紅色大字啦

識野喎 唔明點解啲人買spce唔買佢

唔係啊巴打 我純粹學緊 咁如果我冇錢接call會點？

靜靜地

WIX做乜撚嘢

wix 竟然會miss
睇黎cloud 都唔係屈哂

兩隻都有，m$

冇錢你跟本short唔到

cash account ? 孖？

要short一張你要有錢買到100股正股，好似係

有無巴打有玩ddog
今晚財報

因為一張係100股 美股嚟講
例如你想sc $1 要有$100先s到

盤前跌嘅

咁naked short點黎

amzn 升未, bezos 散完貨

LVGO上番去啦

支那huya同bilbili有冇競爭

Amzn earning明明好靚，但就升得少過appl同fb

咁大隻

ib 現金冇short call

我想120加倉

出完好似冇出過咁

Biden Says He Will End Trump’s Tariffs On Chinese-Made Goods

China joe

咪acfun

我冇貨

avct

返80即刻再溝

China joe

屌你係咪前世有仇

建議睇內文

房地產呢排點呀

d航空股升what??

好重貨?

好嘔心

All in SOXL

雀仔巴狂燈

真係monster

WCLD

個倉有一半arkk 一半現金
all in埋一半落契媽定qqq好

Avct monster

1股都係錢

笑到我噴水

內文咪繼續發大財囉
佢連點deal with china都吹唔出喎

這幾年的AMD處理器，絕對可以用春風得意馬蹄疾來形容。雖然無論公司規模、產品規模
、市場佔比皆遠不如Intel，但是發展速度驚人，產品獲得廣泛認可，市場佔比亦是節節
攀升。

Mercury Research今日公布了一份詳盡的資料，羅列了今年第二季AMD於整個x86市場及
客戶端、桌上型、筆電、伺服器各個領域的市場佔比與成長趨勢。

x86市場整體來看，AMD目前佔據18.3%，而於兩年前還只有10%，同時這也是2013年第四
季以來的最高值，終於徹底扭轉了Bulldozer VS Core多年的劣勢，且第二季較第一季成
長3.5%、較去年同期成長3.7%，是近期表現最強勢的一次。

客戶端市場上，市場佔比已來到19.7%，突破兩成指日可待，第二季更是較去年同期大漲
4.7%。

桌上型市場上，已經佔到19.2%，相較一年前成長了2.1%，相較2016年第三季更是高了1
0.1%，成長超過一倍。今年第三季，將迎來Zen 3架構的第四代Ryzen處理器，而Intel明
年初的Rocket Lake 11代Core仍是14nm，AMD仍有成長潛力。

筆電市場上，AMD形勢最好已經達到19.9%，此亦為AMD歷史上的最好成績，尤其是第二季
較第一季暴漲5.8%。幾乎沒有吐槽點的Ryzen 4000U/H系列無疑是最大功臣，依照目前的
態勢下半年肯定還能繼續上漲。

伺服器市場上，這裡無疑是最難啃的骨頭，但是AMD亦成功從2017年第四季幾無存在感的
0.8%，一路穩紮穩打來到了5.8%，第二季就較去年同期提高了2.4%。

巴打指REITS?
炒工業/tech Reits 嗰d 都應該仲ok
不過應該都會無之前咁強
其他嗰d REITS食下花生算啦
Mortgage 就不了

想炒房地產相關個啲 抵押類

咁都仲有 avct monster

市值咁都仲爆升 仲唔係monster btw 沽唔到

開個10蚊嚟先啦

19:00 神秒力量

同crwd有咩分別

有冇人沽AMC

Mortgage 普遍都係弱
得叫做似d 樣

買10股燈佢落嚟

中左WDC伏之後...
只係輸緊200美元...

Crwd 主力saas? 兩間做嘅野好似唔同

睇嚟NET財報都...

你個p終於甩左

睇黎都凍過水 有版你睇

末日put...

好似都係做cyber security

仲記得wdc 係intc 財報前一晚升到傻

已price in

有無得溶比我入貨

Crwd唔係main payment咩

契媽啦

契媽G
契媽W

唔係啊 Crowdstrike wor
無記錯係main網絡安全

Qqq

咁應該一樣 都係輪流炒架喇

sqqq

之前玩過crwd
輸錢收場

Crwd 似黎料

一半qqq一半sqqq

今晚失業人數

有冇人睇過隻MLND

個市玩緊咩....而家興一下巨棍....

有無人每次賺到錢都會拎番小小出黎
食咗佢又好 買野又好 獎勵下自己

有次次賺錢都同女朋友食好d
宜家冇食就日日輸

NET

咁快d請我食
我幫你全家祈福

小心黎緊個非農
一定好肉酸

Sp 35會唔會接貨

好有興趣想知點解呢輪d 天然氣有d 起息
望緊隻
出左業績跌左成7% 都可以第二日 recover 返

可以開定苦主po

砌緊長和條數，dklm better than fear ge業績 但減派息痴撚線

atvi做咩升返

溶

arkg

信誠哥，入貨

減左仲係好高息

喺誠哥身上搵錢要鬥智鬥力
每個sell-side analysts 都怕左長和系

點解嘅?

已經有

NET數錢區

你試下囉

Short call 35

數下輸幾多錢

最難計佢個debt asset ratio

watch news please

佢回購就入實無死

今日推咁慢

出面原來開咗個新手討論區

好撚多財技 一次性虧損同收益

接完無得輸

FSLY monster
盤前已穿90

next INTC

走呀

巴打所謂砌佢條數係點做法?

NQ又插